{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050821",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 비채펜션"
    },
    "text": "プライベートな一軒家タイプのペンションで、ゆったりとした休日をお過ごしいただけます。水遊び場やカラオケも用意されており、より多彩で楽しい時間を過ごすことができます。入退室時間は入室は15:00、退室は11:00です。バーベキューを楽しみたい方は、炭とグリルを利用することができます。そのために20,000ウォンを現金でお支払いください。乳幼児を含む最大人数で入室でき、超過人数は許可されません。 インターネットは無料で提供され、ペットは入室できません。カラオケ、水遊び施設、 足球場など様々な施設を利用できます。個別バーベキュー場も用意されており、客室は2階建てでキッチンが完備されています。客室は禁煙で、駐車場も完備しています。このペンションは家族との休暇に最適な場所であり、渓谷が隣接しているため、より魅力的な目的地です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "このペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむために必要な料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむためには20,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはキッチンがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはキッチンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "このペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺にはカラオケや水遊び場、足球場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "このペンションは家族との休暇に最適な場所です。渓谷が隣接しているため、より魅力的な目的地となっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 325
    }
}